好想多謝陳浩天

大家成日講梁天琦同黃台仰，但係堡主陳浩天頂左咁多年共產黨都真係好勁
2016年係台灣比共匪打

2018年比人瘋狂跟蹤

2019年又比人打

我之前都有一段時間覺得民族黨係講獨，又成日出聲明，但係而家睇番真係有Ｄ心酸
講真如果係普通人真係唔會想繼續落去
堡主好耐之前講過
每次一聽到有人叫我堡主就會覺得好温暖，因為我就知果個人由幾年前開始陪住我行到今日。由隱姓埋名咁搞行動講台到退聯，仲有一大堆抗爭，到今時今日，呢班叫我堡主嘅人一路支持我。

只要一聽到有人叫我堡主好窩心，我地一齊經歷咗好多野，好似親密戰友咁。而家已經冇用呢個名嚕...希望一年後五年後十年後，仲有人叫我堡主，你地依然同我一齊。😛多謝你地。

堡主小心身體，出門口保持警覺，平平安安！

民族自強
香港獨立

而家民族黨既文宣唔多，我最近見到既係呢幾張：

希望未來會有更多

仲成日比人屈鬼
但一路走來始終如一

碌撚台啲靈童 不了

記得2016有一本小冊子，大大隻字：
獨立。

有D野失去過後先會珍惜

係
獨
立
！

梁天琦黃台仰都係靈童wo

係

烏堡主

比人dq 完之後係金鐘開集會無人理

民族自強 香港獨立好似係民族黨口號
行得太前 多謝煲主

堡主都受唔少苦 獨派隔咗幾年終於有啲起色

行得太前

係

本民前：光復香港 時代革命
民族黨：民族自強 香港獨立

食撚屎啦共產黨，你以為呢兩個黨比你滅左就真係冇曬咩

多謝堡主
香港獨立

佢親身打咗唔少國際線

唔係太前
佢唔行果條路，我地都冇得跟佢地腳步行

民族自強
ONE Nation
ONE Hong Kong
香港獨立

香港獨立

唯一出路

光明正大講獨

佢2016年敢出黎講獨
你敢唔敢

屋企比人騷擾，比人狂跟蹤，比人打

你收皮啦臭閪

係咩，我見到佢見住佢班講獨fd子比仇思達，黃毓民狙擊，佢唔敢出聲幫下口，照縮係賣台，even Joe Yeung出到聲話自己係民族黨黨員。九龍遊行個次見住佢無啦啦屌劉穎匡。你信佢仲衰過信黃洋達，黃毓民，dead body呢d

獨派集會好多人喎
仲有梁天琦既經典演說

巴打唔洗理佢
條臭閪撐警察

你呢D同佢比人打、跟蹤、恐嚇有乜野關係
你呢D叫做私仇
仲「係咩」
我就乜都唔知，我淨係知有邊個切切實咁寫下左獨派既歷史

民族黨當年比熱普城杯葛到日日搵水泥隊搞
聲名黨/講獨派個名就係佢地講起先

堡主真係撐足咁耐
真係要平反

邊個出過力，邊個受過苦
歷史自有公論

唔阻你，食人血饅頭都要有你呢d蠢人先可以成事

香港人真係欠佢地一句道歉

慢行

Push

咁陳浩天的確需要個平台發言
毓民不計前嫌同私怨
無謂得罪人

最記得御理條人型豬 為左搞本民前就不斷借堡主過橋
結果之後反面就跟風屌堡主

但堡主呢幾年真係沉左落去

係咪俾同路人批鬥得多？

返去捉鬼啦臭閪

民族自強
香港獨立

佢而家去左邊

今日lead場運動嘅應該係佢地唔係泛民
不過而家已經無乜可能
仲有機會嘅希望過海外搞啦

唔知，不過佢唔再活躍係佢既選擇
前人鋪過既路我地要行落去

香港人記得要認清歷史
尊重返佢地付出過嘅努力

行太前

不了，我哋淨係想幫襯黃店同35+，唔想港獨
最多喺ig講獨威下比囡囡睇
陳浩天？who fucking care？

佢果時講話要香港獨立
要全面滲透更行業
當時正值雨革失敗時
士氣低落
佢提醒大家唔好一直失意
大家比心機響唔同範疇努力
例如有人諗香港係咪可以海水化淡唔買東江水
例如比心機裝備自己 涉獵唔同技能以致專業
響將來到一個時候
就會有作用

正正係果晚既集會
令好多經歷完雨革失敗
一度意志盡失既朋友重新振作

希望就算冇民族黨，佢都可以用個人身份出黎講嘢

陳浩天的攬炒理論，成為了香港起死回生的靈丹。

lead乜鳩啊，邊有人/組織lead到

太高危喇而家
過去會合海外其他人啦

堡主同黃gphone既功能
挨打 挨DQ

堡主好波

所有做得啱嘅人都會俾人屈鬼 包括連登

其實係 不過前幾年個個笑堡主 我從來都係支持佢

有冇backup

唔好

呢個世界行得太前 永遠比人笑傻佬

本土派收左共產黨錢

黎智英講既

獨派今日終於成為主流民意，仲有其他組織支持獨立，叫做分擔下港獨大旗嘅重擔

高登連登前幾年係咁笑鳩人 比我都沉啦 上年佢比人打單野都冇乜人提

由呢一刻開始，陳浩天地位理應等同梁天琦
佢被人當係鬼好耐

唔好話比共匪打啦
就算連登都大把撚樣打佢啦

舊年郁少少又話佢會害死反送中運動
佢去日本做文宣 人地請佢去出席活動 又話佢鬼
班垃圾 唔好諗住扮冇搞過人呀

如果佢過德國可能要唔支持港獨
但係如果佢而家去美國

光復香港 ig革命

黃台仰都有講過寧為玉碎不作瓦全既

CC台屌人加泰狗咁快唔記得

某程度上因為大部分本土派都認同
唔需要有大台 群眾要有獨立思未
提升民智 多思考 好過信奉政治領袖

因為如果信政治明星 如果佢做錯決定
而跟隨佢既人又冇獨立思考就會好危險

到今日都仲有人話梁遊抵死 就知連登仔幾撚垃圾

佢好似係第一個講美國取消香港關係法，當年我呀媽都話佢痴痴地（呀媽黃）

講個陣咪有囉,之後咪真係fd都無個囉

鬼國入面啲地區獨派嘅交流都有佢代表香港

堡主

條友溝咗隻狗女空姐
之前係盧斯達個ex

好撚懷疑都係啲典型共產黨美人計

無耐就比人跟比人打, 又要著草

@UST南亞狗

你睇下 #22 條傻閪
被我bin 撚左幾個月仲出黎吠緊

hi 中華膠

被鬼呢樣野要多謝泛民多謝黎智英

佢同天琦一眾本土派先驅真係行得太前

Ok我講得唔好
我意思係做今日泛民堆人嘅角色
做抗爭嘅面目 出去見人嗰d

借個位

如果再講人血饅頭,不如成個黃圈摺鳩咗佢算啦

連登仔：唔好去撐加泰集會

當年個集會而家諗返都有啲感動

獨派係2020年先無被人屈係鬼

有時真係好憎好憎其他人，永遠企係個假嘅道德高地，無所不用其技咁去害自己人

真係好憎

嗰種恨意好難解，咁多年見盡其他同路人嘅咀臉，同逼害嘅手段

到而家，一句道歉都無

我撐過加泰我自豪

哩d垃圾應該真係對家ac 全職唱反調捉鬼

佢依家都係呢條女做佢女朋友？

佢地唔行，我地點會行

連登高登班傻西都有責任

我對支國獨派幾有興趣
邊到有得留意下佢地d消息

push

我都係 當年有幫手擺街站不過已成過去

其實唔信奉大台係因為當年雨革大家睇住班大台狗幾咁不堪先唔想搞
尤其當初本土派就係傘後先開始

好驚黃店搶你生意？

唔撚係呀?!
應該都知自己中咗計啦

無人格的毒男
沙田you
南亞仔
通處狗

成班群起屌人係加泰狗

自己發展遲緩唔郁姐，從來都唔係佢地行得太前

我唔知呀 所以問你

冇計 當初本民前魚蛋響曬朵
佢一成立已經被狗搞到收皮

陳浩天根本係獨派之首

飯民大台最撚好，柒碌。。。

Twitter

見識過真係幾難原諒佢地

個班忽然政治軍師鑊鑊都係咁撚樣

不了，statement party一個
國際線又唔夠眾志打
民族論又係執人口水尾
勇武程度同號召力又唔夠本民前
Facebook 之前又怨婦mode 爭認做第一個獨立黨
陳浩天FCC 個演講又廢

除非俾人打壓，做過咩實事？

我其實認同你第一段

泛民一向要做民主代理人
同埋爭住做代表
由雨革時響金鐘已經係
有人對大台提質疑都被講成鬼
有時諗
佢地既影響力同知名度
如果出到國際講錯野
可能外國真係好多人會以為係香港大部分抗爭者諗法

明明係你地行得太後

Pishhhh

冇撚有錯 你翻佢地舊賬就屌你分化
一係就係「不割席」黎擋

明明就係佢地割席在先

梁天琦黃台仰都唔撚夠膽講港獨啦

果時既大台直頭係維穩式咁有佢講冇人講
抗爭方法都要跟佢地咁

傾劉仲敬嗰堆?

唉

唔怪得64維園好多人嗌呢句口號
依家先知出處

都係集會聽佢提起，詳細冇講

班人有無回應過

最on9係行得慢 屌返你行得快

亦多謝馮敬恩
頂住比泛民大台肥佬黎跟蹤偷拍

我個名

仲有佢上水襲警單官司......

Yep that’s exactly what I’m afraid of
I prefer 獨派 as the heart and face of the movement

「無人格的毒男」最新指示：唔好撐trump、唔好#ALM
一個月前開始吹奏拜登

大家小心「無人格的毒男」開始吹奏China Joe

基本上得吐博東突獨派人數比較多
劉仲敬個堆獨派冇乜人理

多謝佢地嘅付出

得天琦有人識

都要有班賤種仆街fans先成事
16年個期屌販民就成班忽然政治賤種屌你「收共產黨錢」

呢年只係相對上進步左少少 大部份仲係人云亦云既垃圾

除左陳雲

我覺得呢啲真係小事
俾人屈係鬼先委屈..付出最多但俾同路人排擠

想香港靜 就要等美國剿滅平定共產黨
唔係既話只會愈來愈嚴重
中國入面都有片BBC去訪問政治犯既老婆
個女人間屋比幾十人圍住
連BBC記者都圍埋

留意下先
不過真心覺得呢樣野幾遙遠
又唔知外國暗瓦底有乜打算

肥佬黎班賤種前幾年打壓本土無所不用其壓
同一時間亦大量引入支那用字 「小三」 「小鮮肉」
上個月仲勁到整個「上館子」
唔撚知仲以為文滙大公

呢幾年就日撚日用最後一份民主報紙黎r課金
屌佢老母 前幾日見佢仲追住蔡英文
我即刻cut 9佢訂閱

得個名, 9叫下, 有能用?
係, 好有個性好有立場, then? 廢up王一條
係689隻鬼/媒引中共容易出手我都信

你個名令我諗起關蛇

貼多個

大家自己入去起底
口吻完全係泛民左膠
幾廿個post起勢吹和風
我屌你咩

無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

你知唔知點解 通處狗 無人格的毒撚 依班人要成日攻擊獨派?
佢地就係想永瀆返佢地既對外民主話語權囉

黃台仰果陣都係比人屌廢up啦屌

呢個真

睇下文匯大公可能有講

白鳩癡
條友個個帖都搞我
你睇下我開乜帖先講啦

第一次公開集會叫港獨

好乞人憎......
點解會有人啱睇
咁樣侵犯人哋私生活
仲要正正常常拍拖都被抹黑到十惡不赦咁

堡主都有俾班垃圾攻擊佢同佢女朋友

而家只係因為大眾都支持
班垃圾販民先焗住要過埋黎企邊

冇啦 同人team人黎

UST南亞狗就落力唱淡黃色經濟圈
通處全職forward眾志post
無人格的毒男就唔俾人撐trump，自己就幫拜登含撚

想知哩件係真心膠定泛民議助

近排多人嗌又未必關民族黨事
應該好多人都唔知出處

個人認為呢句好過唯一出路 所以開始多人嗌

起民記大台 永瀆社運

forward眾志post唔算泛民啦下化
眾志同泛民唔岩wo

算啦，班傻仔扮睇唔到佢d野。武裝革命無左影。尖沙咀個次比狗兇幾兇就坐的士逃走。好似time同其他做訪問又講唔到咩願景，龜縮my台唔理joe yeung表明心跡，由港獨派比碌撚，仇阿達攻擊。六月埸運動開始無人理佢就日日怨婦咁fb屌人，單單打打。劉穎匡個次叫散大家各自爬山又屌人做咩唔衝。

南亞仔好似即刻開post扮浪子回頭，咁先可以繼續搵食

真唔係話天琦唔好，但有時好似太過神化咗佢，反觀黃台仰同陳浩天個名真係冇咁多人識

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

仲有西瓜琦個D

仲記得嗰日堡主叫人著是正啲 我又真係聽佢
屌你去到成班T恤短褲

堡主, 獨立後香港史會還你公道

無人格毒男係左膠黎

thx

講得出就唔好怕被我bin啦

戴豬嘴 = 一定係鬼

睇tvb

黃店被狗搞 = 黃圈杯葛藍店既報應

黃圈杯葛藍店 = yellownazi 所為

有出過嚟

嗰日熱呀嘛

推

你批評蘋果就會比人話係鬼
但明明果時大力打擊本土派
唔可以理性反擊就改為攻擊私生活

自己奶拜登袋底 但唔俾人撐侵侵

612見到佢坐係到係咁禁電話

所以熱狗都可以和解 泛民真係冇情講

無人格的毒男=01打手

又同你立場一致

本身真係含住課
呢排見肥佬黎條撚樣日日係twitter 追住蔡英文屌即刻cut 9佢算

已經save低一堆南亞狗偉論 見一次鞭佢一次

光譜比較近

多謝每一位付出嘅同路人

上蛇記仇到

佢好似食左盧思達個ex😂😂
之後發現條女之前有件狗仔ex

呢條傻9比我bin到潛撚左

我開返自己個post 環保用返媒體模式攞圖

無人格毒男最撚仆街係
咁撚多單手足俾人私了唔貼
咁多單法庭判案唔貼
日日淨係識貼撚埋啲河蟹新聞

次次講親黃圈都好多偉論睇
正常途徑瓦解唔到 就要用哩d手段

點睇攬炒巴

班人剩係識笑佢
但佢真係好似孫大炮咁4圍去台灣傾獨立

ray wong有留意開社運界嘅話應該會識
天琦唔係魚蛋一炮成名嘅話ray wong應該仲出名過佢

小氣簿 條柒頭有無回應過

啲回憶返晒嚟

正宗藍屍狗

呢個post好溫暖呀.........

It always seems impossible until it’s done.

哩個冇留意當日有冇份叫人休息等美國過人權法案？

支持，多謝！仲有其他無名手足！

我唔係真係咁熱狗 係睇唔過眼班泛狗啫

五毛 收聲啦

我記得佢好似係最早提取消美國關係法

而且其實香港班販狗咩政治水平 大家都心知肚明
更何況4年前仲行緊「和平理性係我地最大武器」

與其on99 留係香港 倒不如全世界r人支持港獨

係呀早幾年去過美領遞信

遲黎既溫暖

陳俾人跟左幾撚耐
俾人搞左幾多獲

泛民D撚樣重好意思話俾人跟好撚驚
有名有性立法會議員佢夠閪譫殺你咩

呢條臭閪bin 就扮慘屈我「鬥黃」搞佢
我完全睇唔出佢「黃」係邊

講起就火撚滾泥水隊同泛民打手瘋狂抹黑，最後上撚埋路透社當國際白痴

攬炒團隊而家表演緊，都未到時間評價佢
邊個未捐比佢地眾籌我斬死佢有殺無賠

真係應該追擊佢

我覺得堡主應該要開反跟蹤講座

最好笑係班軍師炒到應一應就潛曬水

所以大家捉鬼永遠係捉行得比自己前嘅人

堡主多謝你，推

佢點係個差佬到溝個空姐返黎？

好多應該名都改埋

暫時覺得佢會幾比到希望我地
希望唔好睇錯

2020啦 仲講人私生活

當初連登都屌加泰獨立集會
俾人屌係鬼、俾人抹黑都無反駁一句
唯一一次係俾班私怨網軍搞佢身邊嘅人
先開名屌
堡主由行動講台到民族黨都係靜靜地做自己野
算係咁
與其再依靠其他人出嚟講野
不如多啲獨派、多啲手足加入去做發聲
始終獨派都未係主流

洗咩追擊佢呀
係佢啲POST貼啲黑警打人，判決不公既圖
都已經令到佢做既野白費曬

多謝你嘅付出 我哋一齊撐落去。

建國後比佢做first lady

關香港人乜事？你班寶藥黨

佢係我認識之中演講港獨最煽情果個
我唔係獨派，不過都覺得佢幾識present

有名有性 應該重安全既
要殺佢一早殺左
搞下佢姐

小碎步隻食屎狗

所以咪撚成日淨係講梁天琦。每次大家淨係提起佢個名，知唔知佢踩住幾多本土派嘅屍體上神枱？

黃台仰，陳浩天，李東昇，盧健民。呢幾個名就冇人記得？

有冇人記得西洋菜街常識論壇

係無人格毒男啲POST貼返啲仇恨野
騎劫佢個初衷

其實就係一班懦夫唔敢承認自己行最尾
然後屈返行得前既人係「鬼」

即刻有隻傻西衝入黎

奇文

佢其實演講幾叻，不過成日俾人低估左

之前g20話要去講獨 俾人屌到仆街

屈人係鬼果批人從不道歉
仲有一大班支持者幫佢地繼續屈同兜
睇下連登都知啦，一屌屈人果班撚樣就一句共諜五毛車埋黎

又唔好講呢d咩踩住人上
咁佢而家的確付出好大代價

追蹤左

泛民幾時有lead到？
一直都係倒緊米咋喎

貼返D
拎膠通就判3個月VS賣冰就唔撚告
佢兜撚到?

唔好放棄Twitter呀

呢個真
524 前一晚有手足去港鐵拆cam 被狗拉左
即刻成班傻閪話佢係鬼
結果兩日個手足上埋庭

有人binc 就即刻死撐 / 潛水 / del cm

事實就係黃李逃難，流亡海外變做難民，唔知幾時先返到香港

陳長期比中共搞

盧同梁天琦一樣都係判暴動，但佢長期被忽視

問題係佢地用政治領袖個名去外國帶風向

陳浩天起碼無因為要玩選舉而妥協
唔似其他自稱獨派 轉頭為咗入體制又話唔支持港獨
心水最清、始終如一
明知個體制唔俾獨派玩 就轉打其他戰線

咁黃李係同梁傾好左

陳浩天最心水清個下係知搞港獨一定冇可能靠販民 同 班19fans
所以最早期已經去緊外國r幫手

DQ完再成個社團俾政府封殺左，仲岀黎講野應該會送中

邊似得啲嗌建設民主中國嘅政黨，逼香港人做中國人，屆屆有得選，年年搵大錢

即係咁
一撳圖片模式就見到
BLOCK都無用
係要將個仇恨值推撚爆佢，吹呀?

叫泛民道歉？
捉錯鬼都可以賴話係勇武自己問題
叫前線反思下自己點解會俾人話係鬼

不分化不割席咪得囉 係咪？
泛民道歉？天方夜譚

點止咁少
71衝立會一開始都俾人話係鬼
叫班和理非唔好去支援

我自己覺得最慘係黃台仰。梁天琦仲未係好出名嘅時候黃台仰已經係主力，到魚蛋革命嗰日黃台仰仲落力過候選人梁天琦。

可惜黃係流亡嗰個，就俾人屌佢唔敢面對現實、敢做唔敢認，仲反襯埋梁天琦係真正教父

話人行太前 不如話自己行得慢 拖離帶水

御理後期反左面 被人binc 就話 民族黨班講獨狗又「搞」佢

明明堡主係當年高登第一個主張香港獨立既組織
根本係港獨先鋒
你地成日笑鳩人

咁香港咁多弱智要投佢哋有乜辦法
呢頭笑韓國瑜無能奶共俾人罷免，果頭照含販民

咪就係，成班人仲話佢過晒氣冇人識

唔關事 係堡主明白獨派唔應該同泛民一樣沉迷玩體制遊戲
佢明顯喺路線上落咗功夫 參考歷史
要聯合其他海外獨派聯盟

btw我聽過有人問支那01係咪黃

堡主 村長 大將軍

全盛時期究竟仲有幾多呢啲名

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

前排屌黃碧雲仲有班傻閪護航

諗起gay巴哩篇：

成日話人行得太前，其實自己有無羞恥感？

將五大訴求變做獨立調查 真係屌佢老母

最on9係有班人咁都死攬佢哋

有冇人同關sir平反埋
唔係condom

而且你望下香港班捉鬼天師同 販民政棍就知同班仆街合作搞港獨一定仆街

save定多d哩d文宣

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

佢無屌過堡主同民族黨
個陣城邦班癲狗咬陳浩天
佢第一時間衝出嚟屌陳雲
你私怨還私怨
事實御理講句最欣賞堡主同民族黨
佢係屌緊食熱狗單野班人搞佢

連登仔咪就係捉鬼大師

2016寧願撐熱普城都唔撐本土

所以我信玩槍班手足係真心
只不過保密唔好一嘢伏曬

真

得罪講句 而家有班所謂自稱獨派嘅人
仲沉迷緊話要同泛民玩初選

加泰自由鬥士要坐十幾碌 竟然要比cc台話係狗

成件事浮左面已經無人屌ray wong
而且屌得最落力咪又係泛粉熱狗

事實上佢三個係傾好左
黃李兩人難民身民留德國
當時亦都好轟動

學台仰話齋
佢同天琦係戰友 大家心照

唔明點解你局外人仲講到咬牙切齒
話咩天琦踩屍體上位
唔知仲以為宜家天琦過得好好
好心你說話咪咁難聽啦

咁先識玩架MA
不過一次唔好放太多圖
棧D人BLOCK返你轉頭
滲一兩張先好
太多人地睇到麻目

去左邊

2016 選立會邊有連登
個陣係8月尾爆左單「食熱狗」先分裂

跟手再屈毛屈熱 解決晒所有問題

手足心水清
當年有去集會就會知

成日話人行得太前，其實自己有無羞恥感？

佢當年柒在痴埋熱狗班柒碌度 結果熱狗慘敗之後反手批鬥佢 唔知佢心入面諗緊乜

[五毛出動］最新風向：支持「加泰獨立」

D 死左膠屌少一日就會繼續出黎扮軍師

高登果陣基本上全部一面倒支持熱普城啦
大把人唔知青政係乜 話係扮本土獨派 之後個黃俊傑又自爆

抗爭到護士都冇得做

只可以話，今時今日真係無分化本錢
利申：票投本土

五毛狗

你睇下我#22 bin個條傻閪
捉錯鬼被我屌就話我「鬥黃」搞佢
前排被我狙擊到仆街就死撐話呢個係佢言論自由

岩呀，配合泛民玩初選真係白撚癡
明知泛民一講到議席就咩醜惡一面都出晒黎

結果通常都係：今次含我啦，下次先本土獨派啦，大局為重35+，我地唔係要販民贏，係要建制輸

最後一次港獨集會
依家講獨都國安法你

香港獨立啊屌你

咁當年熱狗個勢最大

留意到依個post 好多ac 俾人話開做分化撚

黃俊傑，呂智恆。新東新西兩件柒頭

好彩當年梁頌恆僅僅當選，如果唔係本土派更加難喺香港得到支持認同

老實堡主而家呢條普羅米修斯計畫路線除非中共學蘇共咁突然有巨變唔係都幾難成功

除咗泛民, 其他非建制全部都俾人屈過收共產黨錢

但明明非建制陣營入面同共產黨最多接觸同connect嘅就係泛民

堡主除咗開台掛喺my radio之外
路線上從來無痴過去任何邊 一直都係最堅持港獨
俾人dq無妥協過,話無講過港獨
堡主仲俾熱狗、城邦班癲狗搞
當初堡主話喺新西參選
嗰班人一早唔妥堡主

記錯咗，兩件都係新西

咁黃俊傑論壇表現又真係幾柒下
我都幫唔到佢

而家事後睇返 都一樣有人堅持話係鬼果下好笑

仲未蒸發都真係奇蹟

鞭撚到手軟

算啦
革命永遠都係蝕底
牆頭草永遠都係贏家
冇得計
為了功成在所不惜
忍辱負重先會成功
我地冇成本去追究責任

所以咪益左蟲泰 根本冇人投得落手

其實真
經歷過個期會心諗呢班販民支持者只係唔同立場既藍絲

我淨係見到Peter，但佢呢個post好正常喎，咪俾佢繼續講住先

等啲人越嚟越分化先話佢哋分化撚都未遲啦

又唔係嘅
都好多人話對天琦唔住
香港人欠了他
有一大班人係有改善嘅

其實真係焗合作
問題係佢班垃圾fans 成撚日走黎撩交打

唔乖乖地聽泛民軍師話 就係五毛熱狗分化撚

好撚記得上年仲有傻仔講佢地比位人入

佢最偉大嘅地方係令香港人深切明白到
開記召同發聲明係無鳩用

結果造就蟲太食曬新西本土票源

嗰時仲要勁戇鳩，雷動計劃叫投黃浩銘而放棄李卓人

最後搞到人哥僅僅輸咗比何妖

事後睇返2016李卓人仲有唔少鐵粉，叫人走去投黃浩銘真係好愚蠢

當然戴耀廷肯定只係好心做壞事，而唔係鬼啦

因為天琦入左去坐咋
現實仲係一大班傻仔捉鬼

不分化不割蓆係用黎箍泛民
點知比泛粉用嚟做萬能key

我屌泛民議員 仲要比班泛粉問議員係咪要鬥黃

得罪講句
見住呢班泛粉撚樣 香港又點有得救

真，嗰時佢最醒就係識得屌黃浩銘，令到大家以為佢先係真正年輕新力量

不過過咗四年佢露晒底啦，今屆佢應該好難再可以連任

唔認同梁天琦係踩住其他人上神枱
但認同你講仲有好多其他本土派既人付出好多

同時發現有一部分人好似真係唔知蘋果果時點狙擊本土派

呢啲垃圾就算鳩數啦

對家死隻狗就走去同情

自己友整文宣搞獨就走去捉鬼潑冷水 真係屌你老母

當藍絲處理啦屌

有心想要過半 一早就去搞功能組別啦
玩地區過條鳩毛咩 人地神級配票睇你出醜

所以我心底支持港獨
但問題係以班傻西既政治智慧
我相信就算港獨到唔洗十年就仆街

仲有鎅票基空降
呢條政治老人呢下一定收左中聯辦錢

咩呀 佢係live 屌柒何妖喎
而且16年本土派有邊個唔知村長14年 d 政績
仲唔會含返社狗

最憎條友成日剩係quote 對自己有利嘅部分混淆視聽
好似佢會剩係寫李怡覺得應該停止勇武
唔係睇開嘅人就以為李怡唔撐勇武（其實老人家太心繫本土所以心痛）
熟李怡立場嘅人又以為佢轉駄

大把人利申6月9先醒覺
我諗真係乜都唔知 你地屌兩句係佢地眼中分化得好撚緊要

咁泛民呢？又唔見佢地道歉

同埋如果天琦唔係入左去坐，我肯定班泛民及其fans會繼續屈

咪話左班友好明顯係忽然政治撚

同意呀屌比佢地拎黎護主spin走哂d批評

同陳巧文一樣，失去左之後香港人先識珍惜

蘋果動新聞大把7號7號7號，又有勁多泛民議員狂撐一定要投AY，話6號邪

不過講真嗰時嗰1席又真係幾關鍵，係時候睇返先覺得泛民當時on9姐

日本社運乜乜乜
所羅門乜乜乜

堡主真係真心respect

最慘係有時只係講返事實
例如蘋果狙擊本土派
蘋果打壓其他路線
hocc果時搞個文化監暴唔比人衝同屈人係鬼
但都會比人話係鬼同分化

果班乜都話人係鬼話人搞分化既人
其實知唔知比人咁樣講係幾難受下

馮敬恩好撚慘
身體已經唔好
港大嗰陣又冇人撐
所以佢唔肯番香港好正常

最恐怖係呢班人佔大多數啊

咁獨立從來都唔包發達

國際攬炒係佢最先講，要比返個credit佢

唔講獨派喺體制內抗爭嘅難度比拎35+更難
坦白講你玩體制唔會夠泛民玩
泛民呢廿幾年點出賣香港人
出面好多人都覺得無問題
呢樣已經係死症

先唔講獨派會俾人dq
就算入到閘 初選都會輸俾泛民
本土派都取代唔到泛民
更何況獨派
打國際線 暫時算係較可行而獨派又可以行到嘅路線

但只要一質疑佢地認定左既政治明星
就會話你搞分化

民主唔係盲信政治明星
民主係要參與 同時要監察住代議士
而唔係倒返轉聽議員指示同盲目撐

個晚睇住侵記者會
第一時間係諗起民族黨
香港第一個政黨提倡取消關係法

佢地用開關鍵一席 個1/3黎 fake 人擋23條
問題係政府議案只要過半就立到

無人格條撚樣最鍾意用solomon同pence與泛民見面嚟幫泛民洗白 加持加光環
佢係泛民洗白專員

依家浩天係賣台做緊節目喎

明明泛民先係分化割席第一人
但好似好多人都唔知

呢家惟有嗌多啲民族自強 香港獨立懷愐下佢地

陳雲得少少實力
當年全世界大中華膠零分嗰時佢咪最勁
但係宜家佢根本係個跟唔上時代嘅精神病人
利申：城邦論啟蒙，中學畢業典禮請過陳雲

Hocc 又係垃圾黎
其實最難頂就係佢呢種又要唔識 又要出黎扮大師既仆街
最反智係條友有號召力可以帶到班冇腦傻仔信

其實今次個回力標好好笑
直頭成個立法會override左去立法 其實35+都唔洗玩
不過而家專心屌中共駛橫手 唔俾分化 唔準講

心灰意冷好正常
2016班本土新血港大獨派完全散晒
泛民同黨報蘋果有份做成

獨立種子得以發芽
陳浩天功不可沒

拎住本加國護照同人講驚共產黨收佢監

國際線內部都可以分好多種
堡主係學波蘭咁透過煽動地區民族主義削弱帝國
又有金九金日成咁投靠敵國武裝抗暴
又可以李承晚咁真正外交勝利

共產黨又打你
泛民又打你
慘到

李怡老人家先係最幫本土同獨派
得佢一個講話要尊重其他路線、其他光譜嘅人
而唔係盲目咁含泛民
結果連登仔剩係識屌白票撚
但又無諗過點解人地投白票班人嘅光譜係點
結果俾班仆街扭曲哂佢老人家嘅野

所以中共一手摧毀議會線就最好不過
一直我都希望係咁
香港人都唔會再繼續自己呃自己
可以正正式式放棄舊有思維
體制外街頭打交就算脫離到泛民而家已經唔知點玩落去
真係希望國際線可以諗辦法迫走泛民
暫時最大潛力

佢同教主都完成左佢地嘅歷史任務

呢樣真
最痴線係有班人會因為佢有名氣而唔思考佢講既野就跟風

民主唔係盲信政治明星
民主係要參與 同時要監察住代議士

其實根本就係要咁
我12年都信左范國威 「本土優先」
個陣有幫佢同我親戚拉票

然後15年我見佢反對光復上水就知條仆街同販民同一路人黎

反而成班黃絲豬好似拜耶蘇咁撚樣含販民
每次聽呢首歌我都覺得好唏噓
最反智係今時今日仲有大量呢d 黃絲豬

上年八月攬炒個集會，仲有人屌佢叫唔好借啲意講港獨

佢地仲有無進化嘅可能定成世都只會停留喺嗰d stage

國際線要迫走泛民又係一個問題
因為一個親歐美而友中嘅香港先符合大國間嘅利益

其實咁可能仲好
等班仆街政棍冇得再用關鍵1/3 呃飯食

取消香港關係法都係佢講先

政治就係鬥大聲

嗰次睌會我播晒比淺黃呀媽睇
佢話成晚陳浩天講得最好

點算
我越黎越中意維尼

有幾關鍵 泛民一直都唔夠票
有巴打講過話投天琦入去
唔好含淚投泛民 都俾人屌
關鍵一席係泛民用嚟呃選票
當初以為大家經歷完雨革會清醒
點知原來大家都係願意繼續含
繼續俾泛民入去投贊成票

人大左 就會覺得一個人最緊要企得硬 唔好成日轉立場
轉唔到架啦 同埋佢地d背景限制左佢地思維

最難理解係講返呢啲事實比佢地知
佢地會話你係分化

范果時打本土旗號
退出民主黨
以為真係行本土路線
點知原來係睇中本土開始有市場
幾年後就打回原型

所以就算將來有一日有民主
都真係要監察住班代議士

其實天哥係咪都要走路，佢真係第一個講港獨，唉，有d擔心佢

如果佢有機會翻香港，想幫佢含

2014年有熟人被泛民篤過灰
好難放下心結
每次見到啲黃豬仲盲撐，真係覺得香港冇救

乜佢已經走左？

唔識監察代議士嘅人學乜人要民主

泛民已經洗心革面，上埋前線食tg，前事不計了

佢講嘢真係有文有路
以前真係睇輕咗
仲要頂咗咁多嘢

好悲哀既係 你講得岩
佢地形象好 又有一班人覺得反政府就係要撐
但冇嘗試深入了解唔同光譜
又冇了解好多過去幾年發生既事

維尼係總加速師

食屎啦，被篤既唔係佢地同身邊既人講就緊係易
呢句對我同班朋友黎講仲難聽過粗口

但悲哀係有班忽然政治既真係咁
選舉果排突然洗哂版
明明平時又唔睇唔同政黨/政治人物既路線
就係睇立場

事實就係黃絲受佢地多過你班粗口爛舌，暴力，冇人識既獨派
人地官仔骨骨律師黨

講真就算泛民道歉都好都好難願諒佢地

何況佢地唔會

佢曲線姐

而家你講返啲事實既野
都會有一大班人話你分化同鬥黃

連登忽然政治撚佔大多數 大把人2014年個陣都無出過去雨傘革命
而呢班連登仔係唔知泛民同蘋果係有幾咁仆街 日日打壓獨派同本土

HOCC呢條仆街上年咪又係大大聲屌鳩人揮美國旗 話人係鬼
林卓廷就大叫5比0 叫人散水 又影人相話人地拎鐵通入立法會
張紹雄直情office有口供紙比人搵到2014年有份篤灰
就算係今日既泛民都係一班仆街 永遠都係諗緊點樣永續社運去cap水

最撚好笑係過去10年泛民投票記錄都係同保皇黨投既一撚樣
有幾多隻大白象同on9議案係因為泛民而通過
真係數都數唔曬

有時陳雲真係屌得啱 參與政治係要有智力門檻
偏偏香港人揀議員係睇包裝package多過睇佢地實質做到既野
都唔知有幾多香港人當年投左OMDB 話下次先投梁天琦

熱狗係口臭 形象又差 但至少無出賣過香港人利益
我點都唔會含撚投泛民 有本土投本土 無本土投熱狗

屌販民還屌販民，都唔係折墜到要含熱狗下話
熱狗選舉後屌本土仲落力過屌另外兩家

你講哂好多人既心聲
其實太年青既
14年仲係中學生小學生既可以理解
但果時已經成年既
如果真係唔知呢班人啲衰野
根本一係政治冷感一係港豬
但2019覺醒係冇問題
問題在於當有人講返呢啲事實出黎
就屈你搞分化鬥黃

幾時開始講事實都變左分化
呢班人當真係遲覺醒
但如果真係遲覺醒
咪好好了解返一啲有哂紀錄既事實
點解一定要屈人搞分化

一日出幾十個post 好撚勤力

hocc係第一個叫人唔好信trump

又唔使投熱狗嘅

射落海咪算

所以咪話熱狗口臭囉
熱狗屌完又點 佢地惡唔出咩樣去搞鳩其他本土派

販民先係真正既仆街 表面就靚靚仔仔食住催淚彈大叫光復香港時代革命
背後繼續插香港人幾刀
唔講舊野 講近少少
沙田帝怡區議會係邊撚個空降個路人黎參選 搞到有本土派輸左
原來又係林卓廷
不過就算再賣多幾次香港人又點 泛民開多幾個記者會say sorry就會被香港人原諒

binc南亞仔就會俾人屈毛

有付出嘅都應該撐

要支持

sad but true

條垃圾好撚多fan屎

其實真係要求神拜佛維尼長做
換李克強上去行返溫水煮蛙到時成班港豬冇左件事

多謝！

熱狗係得把口衰，鐘意周圍屌人，但真係冇出賣過香港人
販民係用把刀係背後插你，講野幾岩香港人聽，出賣過好多次香港人
所以我都係本土>>>>>熱狗
一不投販民

仲有邊個未follow黃台仰

隻达狗粉屎lv99史箂姆成日針尻住哂，好撚煩

之前開post屌黃碧雲有人覆我佢都係同路人

大部分人都係睇包裝睇外表
聽岩聽既說話
聽好聽既說話

marketing係好重要
有時仲重要內容本身

但係去到今日 香港獨立已經變咗主流口號
天琦2016已經講過 終有一日我地會成為主流

政治係好有趣，特別係香港呢個地方，可以有200萬人既遊行，佔總人口接近1/4， 即係每4個人就有1個係黃。

呢200萬人，可能大家有一個大信念，但細節，路線，心態，能力，位置，可以南轅北轍。 有人會行得好前，有人會行得好後，呢個亦係社會運動既特點。 但如果大家個信念係一致，終有一日，我地始終會站在同一個步伐上。

天琦亦都講過，“我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。”

當然販民既歷史係不堪入目，正如教主亦都講過， 係政治反抗既道路上，有人臨陣退縮，有人棄明投暗，更多既係佔了便宜又賣乖既投機主義者。所以選一個代議士，只睇個人，不睇政黨

唉，連依種人物都講 。。。窩心

匪語已經無處不在

佢條女好似係公廁黎

2018年

傻鳩

咪玩啦 陳根記咩黎
果陣有本民青唔揀 走去痴熱狗真係笑左
講緊果陣本民青同熱狗已經勢成水火

行得太前，爭佢一句sorry

民族自強 香港獨立

又係你，決定 block

上年攬炒巴集會有請陳浩天喎

獨派嘅堅毅就係俾人話痴線，俾人話係鬼係共諜，都要繼續行落去，
因為我哋知道呢條路一定要行，因為香港獨立係歷史嘅必然進程。

（上年曾經轟動香港嘅「反對通知書」，一連串被跟蹤，用美國香港關係法攬炒中国，民族黨一早已經食過/做過...

當大眾終於遲嚟嘅追上腳步，除咗放低一句Told you so出返啖氣之外，無辦法，唯有繼續向前行，因為呢個係大家對香港民族存亡而必然要付出嘅責任）

堡主演說 戰力提升

唔該借借

邊個講獨fd子俾邊個狙擊呀？
你講清楚啲啦
我淨係知狙擊獨派最落力果個係鳩達，連李怡都狙埋
你up得出信堡主仲衰過信鳩達就知你on撚9

佢自己食返自己啲人血饅頭有咩問題？
仲有，唔多覺佢有點食到饅頭，佢食到就一早上位啦on9

連登之前屌到pk wo

苦口婆心講句，即係咁，人哋冇咁多時間心機去理一個whatsapp group改咩「食熱狗」、去陳根記食餐飯呢啲無謂小事。大個仔啦，斟酌呢啲小學雞嘢做乜鳩……

堡主成日幫手文宣架

咁暴力都冇人報警 呢啲屬於嚴重傷人

台灣法治好有問題喎

樓主陳浩天

行動講台已經2014嘅事了

無人格的毒男 通街都係處
兩條友出晒名

永續基本法？

堡主而家演講進步左

獨派手足要硬淨

由佢搞脫離學聯睇到依家。。。

歐美人地視道歉有承擔
東亞視道歉為羞恥
香港人咩都屌左先 之後潛水
港共支那人奴隸性 主話岩就岩錯就錯

入堡主，我們信

之前見堡主好耐無更新fb
以為佢出咗事

烏堡主是咪冇再上連登？

係泛民狗只會扮憐憫啲冇曬政治能量嘅人啫

好似天琦咁

其實陳雲有d野有道理，如果陳雲冇暴走既話

如果無記錯，堡主響幾年前已經講「黃色經濟圈」

唔講熱狗
但陳雲最大既問題係，陳雲唔熟悉既野（當涉及到科學、傳染學同醫學）就成日出黎講，真係寧願陳雲鬧下假左翼(即偽左/左膠)同民主黨公民黨算

點呢？有替身出黎選？

堡主響本土派、獨派最寒冬既時候成日開live勉勵大家要韜光養晦，保存實力鍛鍊自己，大家終於都等到

Vote FOR PolyU
退聯是為了走更遠的路

感謝

佢地3個都好慘

回生？點回呀？睇過

831

其實你知唔知佢個黨比政府取締左？
佢而家行出黎用民族黨名搞活動就即刻比人拉啦
當初佢地比人DQ冇人出聲
之後一直搞活動冇人理
到比人取締個下大家都係當唔關我事咁
而家就走黎問人去左邊

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

陳巧文
梁天琦
陳浩天

行得太前 俾販民打手狙擊都仲撐落去

陳浩天 系最早企出黎 主張 打國際線 同 攬炒 既政治人物

只有坐監/死咗嘅獨派唔係鬼

呢次我記得比泛民騎劫左

黃台啊

行得太前。gphone宜家都只係宣傳民族自決，已經俾德國奶共外長搵位入。堡主一開波已經話香港獨立，就算今時今日都會俾人排擠。

申利：support 堡主

作嘔

一早講咗，當時仲要俾人負評。

走得太前

我地行得太慢

仲有keep住

依家全民造星？
支持政客唔係睇理念？

呢個駁唔到
陳浩天就連上選舉論壇嘅機會都冇

真係睇樣投

前排係街撞到堡主

當年佢已經講緊要求美國取消獨立關稅
去過美國領事館搞遊行

堡主終於有機上神枱
時勢做英雄真係
當年幫手做過下義工
個人數真係少到爆
明明係本土獨立思潮第一批用數據支持唔洗靠支那都得
可惜果時大部分人都唔會點care

黃絲叫人不分化包容泛民嘅時候
同支那人叫人包容共産黨嘅口吻係冇分別

大家都係中國人(黃絲）你冇本錢分化

香港獨立 係咪佢第一個講？？
同陳巧文 理念一樣走太前

被人覺得鬼就100%等於做得啱

咩邏輯

我鼓吹無差別攻擊路人，毫無準則破壞，就算係手足都照攻擊

點撚樣？你覺得鬼唔鬼？你覺得鬼既話就等於我做得啱？

起碼雨傘前已經有獨立旗啦

提提大家，第一個提倡港獨比藍屍襲擊嘅係佢

多謝你 陳浩天！

雨傘果陣既常識page

又一個走得太前既偉人

熱普城 米本土lor

2016新東補選 = 不同光譜既本土派大團結

印出街派
+格硬加落啲和理非公仔同文宣度

(唔好意思騎劫咗啲左膠文創、文宣
(但真係好想香港人可以行快啲行前啲)

雨革後都未係好理政治野，見呢條友上電視都心諗係咪癲癲地果啲，後尾睇多左先知道

條女俾狗屌，真係人生污點

堡主我買咗你件tee當珍藏架

香港獨立，唯一出路

好想多謝呢班走得咁前嘅香港人

黃之鋒係宣傳民主自決，唔係民族自決。

呢個經典呀屌

講咁遠做乜
講緊上年佢都仲比人屌緊
咩獨立唔好點點點

溝件三姓家奴

我覺得我地之所以會支持獨派其實好大程度係來自相似嘅成長背景
每次睇佢地做節目同開Live都覺得同佢地好有共鳴
堡主、天琦、Ray Wong同我地咁上下年紀
唔講政治笑談風生時其實就係連登仔高登仔鍾意玩膠
當時堡主同Ray Wong直情喺高登開Post問選舉同示威時做乜好
亦正因為咁一向離地嘅泛民主派先會同我地愈走愈遠

堡主呢排去左邊

民族黨仲有本眾議推論述

陳浩天同梁天琦絕對係係香港政壇上少有值得人Respect嘅政治家

陳浩天，adore

相似嘅成長背景
好中

係聽佢地講政治嘢先有共鳴
依樣種效果係班鳩屎泛民舊電池永世都唔會做得到嘅

但或者都係我地嘅不足
有返多d上左年紀 有唔同閱歷同見識嘅獨派會好好多

念念不忘 終有迴響

港獨最先講

一直都欣賞堡主立場唔會左搖右擺,宣揚香港獨立,只係香港支持民主既人長期接受泛民灌輸既意識形態, 接受唔到獨立先係唯一出路

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗！！！

多謝陳浩天！

民族黨個名冇得再用

做啲嘢高調少少又俾人拉又俾人鎖話煽動乜乜

我相信堡主唔會放棄港獨，不過可能轉咗做地下嘢多

2016年嗰晚堡主其實回應咗「黎明前嘅黑暗係至撚黑暗」呢句
佢當晚話「黑夜其實已經蒞臨咗」

2019年，香港人終於肯 為大義來一起奮抗戰

所以我地要讀多啲書、見識多啲
同埋時常提醒自己日後唔好做番我地今日所唾棄嘅人

Give the credit to 陳浩天

獨立失民意，激嬲美國佬，梁游天琦堡主全部鬼黎 泛民萬歲35+刀槍不入可以擋黑警子彈

記得join民族陣線tg

袁彌明吖嘛，屌佢老母

我果陣仲係連登講過政治光譜闊係好事
比人覆咩比位人入點點點

搵d證據黎睇下 幾時有人鼓吹上面三樣？

「唔好俾中共有藉口」論
聽到真係即刻高血壓

多謝陳浩天
多謝周浩輝

輝仔好重要

牙天當日係比人笑on9
當年得少數人會走去放錢入佢地捐款箱
情況好似笑鳩法輪功咁笑
去到今日連捐都冇得你捐

民族黨既集會好似係第一個批出反對通知書既集會

呢度真係好多人捉鬼同屈毛
稍有同佢地想法唔一致
就話你搞分化

大佬 唔同路線唔同做法姐
駛唔駛講到舉美國旗又係鬼
去加泰集會又係鬼
乜都要跟你果套 想整套教條主義

感謝！

多謝堡主

撐開泛民嗰班唔敢入黎

集會成日見佢

仲有陳浩天一個人比狗警告非法集會

港獨之父

當年成班本土港獨嘅大台

仲有獨立貼紙，file同tee

Block

出左名等於咩，等於你唔順佢出名，就係咁簡單，咪撚講到你自己係為人抱不平

pishpishpish

要貼堂

溫故知新

推 其實香港獨立都係堡主推先 仲有將香港獨立帶入校園播種都係堡主搞 如果當年冇播種 今日點得來咁多後生仔醒覺

播獨

我記得堡主當年被禁選立會 之後就講過 你愈唔比人講港獨 我就愈係要人認識港獨 之後就係d中學度搞街站派港獨file 港獨文宣 然後再聯同學生聯盟搞每間中學都有本土關注組 想當年我都係其中一間中學既關注組搞手黎 所以我好記得

發現好多忽然政治撚都未睇過

唔係咩小唔小事既問題
我依家都冇反佢呀 但果陣本民青同熱普城兩邊 佢揀左熱普城應該都算係人都知 我覺得呢件事係佢好錯既決定 冇咩問題呀
唔代表我否定佢成個人 只係想話佢果陣係柒左

咁有獨立思考又邊會乖乖聽民主大台支笛
最好成班做下低種性賤民去前線做下肉盾，投票時投番俾班偽民主派咪得

得閒咪fb pm佢多謝囉，同路人支持好大鼓舞架

煲主

笑咗 話佢揀熱普城但係港獨集會搵天琦

推
第一個主張香港獨立
第一個比人dq
第一個政黨比人取締
但從來冇人講冇人理

舊年去大阪參加g20又比人屌叫佢唔好提獨立又咩會影響國際戰線，結果而家呢全部人都叫緊獨立
究竟堡主比人行前咗幾多年

仲要到舊年6月開始到而家，堡主一直都係話自己係二百萬抗爭者之一，從來冇出過嚟搶光環 (之後仲要比人拉係上水非法集結，真係有出嚟唔係口頭勇武)respect